無業大學生係咪無得參加公投

岩岩發現罷課公投係比中學生
但我一時三刻又無工返
咁我係咪收皮無得投？
利申 有暑sem

推

印傳單反國安法落街派

有做其他Part time，好似都可以加入工會的